要睇黃之鋒班友係唔係政界山埃, 就要睇拜登做左總統之後會做D咩

拜登做總統之後放生中共
=黃之鋒班友係政界山埃
因為佢地好撚明顯選擇左all in 美國民主黨
姐係呢幾年既國際戰線等同白打